韓國音樂節目攞一位 encore 時係播純音樂？

知道上節目打歌時背景音樂都有預先錄好嘅人聲
確保Idols唔會表現得太差(因為又跳又唱)

但係我見當攞一位encore時，播嗰首歌係純音樂
所以係咪可以話如果想聽真MR removed嘅話
聽一位encore就知有冇料到？

歡迎巴絲地分享下你地覺得encore唱得好、接近CD嘅片

TWICE食西瓜唔ENCORE

好可惜啊真係
好想再睇佢地攞一位

聽encore
Encore唱得差既跳埋舞肯定仲衰

seventeen 嘅，呢條片可以睇到佢地encore時係冇背景人聲

補番條認真、唱得好嘅

女友有次都食嘢，不過之後嗰次encore 好到以為播有背景人聲嘅音檔

2:09 Sowon咪未到嘴就有聲 係真係有人聲墊底

請夏

近期最FIT SOLO

呢個真，請夏唱功幾好

Gf encore通常都有人聲墊底，偶然會純mr既。
Encore 既話幾鍾意依條片 幾好笑

一時有一時無

講到純音樂唱既真係唔可以唔講mamamoo

依隊唔錯

新團黎講 我覺得唔錯 不愧為Monster Rookie
但舒華差咁啲 要再努力下

Mamamoo 成隊吞CD 同播碟無分別